【原神｜Genshin Impact】疑有病毒？你還敢玩？有無後門程式軟體？

呢隻Game有後門偷玩家資料全世界都知...old news is so 唔識串